## Ajouter un plateau chauffant 220 Volts.

![alt tag](https://framagit.org/RobotsLibres/images/raw/master/001.png)

Dossier "Marlin" tous les fichiers en téléchargement pour mettre à jour sa Witbox.
Fichier Marlin.ino à ouvrir sous l'IDE Arduino.